# Cypher 
Передавай секреты секретно!



### Что такое Cypher?

Сервис для передачи секретных данных, через одноразовый урл.
Данные шифруются и доступны для расшифровки только владельцу урла.


### Как этим пользоваться?

1. Отредактируйте `settings.py` или экспортируйте переменную
   ```
   export SETTINGS = your_settings.py
   ```
   указав файл с локальными настройками

2. Установите приложение, запустив в папке проекта
    ```
    pip install --editable .
    ```

3. Укажите flask как запустить приложение, написав
   ```
   export FLASK_APP="cypher"
   ```

4. Теперь вы можете запустить приложение:
   ```
   flask run
   ```
   оно будет доступно по адресу: [http://localhost:5000/](http://localhost:5000/)


### А можно посмотреть, ничего не устанавливая?
Зайдите по ссылке: [https://cybercypher.herokuapp.com/](https://cybercypher.herokuapp.com/)


### Вы это вообще тестировали?

Конечно. Напишите:  
```
python setup.py test
```
чтобы запустить тесты



